到底Tiny 微影幾時先收皮？

每次出post都比人笑佢出貨慢,冇qc

又寫咗幾篇長文訴苦

個老細一定好撚小器
呢個品牌最經典一定係福姑嗰次

最新笑話：18座coaster

唔明點解呢間咁嘅垃圾仲有咁多傻仔進貢

得佢一間做咁多香港車……
如果有對手只係qc做好少少已經收佢皮
你見佢最近d車仔加到成舊水架就知

利：我都係傻仔但係只玩車唔係做驗屍官

呢單真係癡撚線，話人賤賣佢啲嘢

垃圾公司出垃圾

背後老細唔係環球咩

係唔係笑緊個200人，無息借錢比佢2年用黎炒股炒樓

做左兩年個車頭都咁

叫好左

垃圾QC，拖數呢啲人人都知，重要死攬住香港情懷嚟做生意，成件事俾你條仆街搞臭曬，成撚日出千字文話自己好撚慘好撚辛苦，我屌你老母啦，冇人想知你啲所謂嘅辛酸史，淨係想知呢間閪嘢幾時收皮
車仔都未做好就學人出飛機，船，人仔，Q車，積木，結果冇樣做得好，製造垃圾浪費地球資源
出曬貨先知自己做錯曬要回收，已經唔係第一次，上次架43救護車俾人屌到反曬艇，今次就十八座小巴，睇吓下次有會有咩驚喜走出嚟

最仆街係d比例飄忽到死

褔姑單野係咪買模型送佢d車果單？

我印象中係減價，買模型送車我就唔記得

屌你老母 香港有幾多出香港車既公司又唔知 發生左乜鳩又唔知 成隻港豬咁 "我玩車嫁乍" 福姑單野係個陣福姑做唔知7折定8折然後方丈打千字文話佢做爛市以後唔批貨 方丈其實上至員工 伙伴 下至零售 顧客 已經得罪好多人 就係睇中你班港豬覺得無佢就無車玩先咁有恃無恐

根本就係借開訂為名 cap水滾大個波 而家無貨交就賴東賴西

下？咁對唔撚住囉
我呢d港豬好過果d明知佢qc差仲要買仲要屌果d呀
講到我呢d港豬玩車都犯法既，咁夠膽就執柒左佢囉

180冇拎到授權？！

五個蓋cum十個煲
即使佢出幾多道歉文都冇用

Dklm扮慘，你拖人地d貨幾年唔出你咪又係一句道歉都冇，人地留言仲del人

典型廢老思維

蓋？用紙皮冚撚住咋

新公司咩都未熟delay 下可以接受
屌佢老味做左咁多年都只係識得一味叫人訂
得閒就出下千字文同人講好辛苦
你有錢收架喎大佬
有邊間玩具公司可以咁樣？

利申：買左幾架之後發覺呢間公司實在太唔係路，已經罷買

好多人照樣落搭 但其實tiny最叻個樣係操控市場製造炒風 所以d人以為攬住D貨有寶 呢樣野其他生產商都學唔黎 因為點做成本都唔會夠佢低

係香港買野使撚訂